點解有野唔可以坦白講出黎

大家都收收埋埋好咩？

咪係

咪臭係

邊個瞞住你阿？

唔算係暪 不過硬係唔肯講真正既感受出黎

呢啲人根本交唔到心

廢事煩人同比人嫌煩

你指你嘅另一半？

唔係 但係好多人都係咁

講中曬心聲

點解做人要咁多顧忌

你想知d咩先
純感受既話，你知香港幾多懦弱撚，講左真話受怕得罪人
你估個個好人似侵侵咁威直呼中國病毒咩

私人野既話人地唔講就無謂迫人

你想知d咩先
純感受既話，你知香港幾多懦弱撚，講左真話又怕得罪人
你估個個好似侵侵咁威直呼中國病毒咁直接咩

私人野既話人地唔講就無謂迫人

坦白對件事有幫助咪講

根本冇人鐘意聽真話

唔係個個都能夠輕易將自己最脆弱嘅一面展露俾人睇，對住熟嘅人都係

其實係，好多人唔喜歡聽真話，先唔坦白

我都想試下唔push到太緊
但係唔知係咪因為以前衰得太多獲 而家好似好怕人地唔坦白

怕講出心中所想. 會因為得唔到回應而心痛